(非常富有的)德拉伦塔(de la Renta)的女人穿着大胆的颜色、喇叭袖、丰满的裙子和裤子。 时尚设计师奥斯卡·德拉伦塔，美国伟人，去世，享年82岁 
 格雷西收拾好她的惠灵顿长靴、长袖衬衫和裤子，带着一个五升蒸馏器飞往加拉加斯。 当一个现代的印第安纳·琼斯遇到一个冒险的杜松子酒蒸馏师|安·宾洛特| 2014年7月8日|每日野兽 
 “我们得听听他说些什么，”其中一人一边说一边捋了捋裤子。 Mike Pence, 2016年训练中的黑马David Freedlander, 2014年6月27日，每日野兽 
 她穿着粉色睡裤、蓝色t恤和紫色凉鞋，端着一杯水给她最小的孩子喝。 伊拉克基督徒的悲惨出走|杰米·德特默| 2014年6月22日|每日野兽 
 想想看，涂着黄色的口红，涂着石灰绿色的指甲，穿着海绵宝宝的套头衫，不穿裤子。 丽塔·奥拉不可思议的崛起:现代名人指南|艾玛·甘农| 2014年5月5日|每日野兽 
 一条薄裤子和一件衬衫垂在外面，而不是塞在腰间，他的厕所就做好了。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 一点喷涌的鲜血沾到他的脏手指上，他在裤腰上擦了擦手。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 然后把它挂在裤子上的扣子上，这样瓶子就可以贴在腹股沟的皮肤上。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 他把手伸进裤子口袋里，在阳光下拽出一卷他手指绕不拢的面包。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 后者在里面穿一件短的彩色衬衫，再在里面穿一条大的飘逸的裤子。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛